[香城online] 大埔關卡 危險區域

各位玩家都知聽日隻game會開啟大埔關卡
先唔理系統嘅不反對通知書上訴成功與否
對於一啲大埔或其他區嘅玩家
有個地方一定要高度留意
就係大埔頭

先睇睇呢張圖
藍圈為大埔頭巴士總站+太湖範圍
紅線為原訂遊行路線

大埔頭巴士站絕對係危險地方

由於現時大埔關卡不獲發不反對通知書
如果玩家在大埔頭巴士站聚集就有可能被系統視為非法集結

先講講區外玩家可以點去大埔頭巴士站
1、搭E41直到總站
除非由機場/東涌過來，否則一般玩家不會使用
2、太和站步行
太和只有一條路去大埔頭巴士站
汀太路轉入大埔頭路
（要經過泳池/運動場附近路口）
沿途更會穿過行人隧道

離開大埔頭巴士站既路極少
睇睇下面呢張圖

1、返回太和站（橙色線）
沿大埔頭路行返出去汀太路
（要經過泳池/運動場附近路口）
2、去富亨
有兩個方法
a. 網球場附近小路
b. 正常玩家會沿大埔頭路行返出去汀太路（線色線）
（要經過泳池/運動場附近路口）
3、經隧道橫過汀太路往大埔中心方向（藍色線）
（要經過泳池/運動場附近路口）

亦即絕大部分離開路線必經泳池/運動場附近路口

該路口只要有二三十隻怪
就可以完全包圍大埔頭巴士站
唯一生機就係走入大埔頭村屋去三育中學方向
或走入太湖花園 (屋苑一期正門平時無閘, 得更亭, 非住客自由出入係無人知)

反而風水廣場球場比較方便集合 (第一張圖橙色圓點)
詳情可參閱早幾日既活動
風水廣場位於大埔市中心
毗鄰大埔中心巴士總站, 商場, 大元邨
多路入多路走, 易入易散
加上有上次集會經驗, 又係原定遊行路線會經過之處
故此,
玩家唔去大埔頭, 喺風水踢下波玩下先, 再觀察下怪嘅動向會唔會較好?

另外, 我對路線尾段嘅廣福道都有啲睇法

廣福道為預計打怪戰場
上圖可見附近大量唐樓, 好易比啲怪預先喺制高點佈防安排槍手
加上大埔墟無大型屋苑同商場做支援, 無論區內外玩家都好難安全撤離, 好易被怪圍

仲有, 運輸處封路有機會配合怪出動水炮車
個人認為廣福道同大埔太和路(即一田對出)都非常適合水炮車出擊

歡迎多啲大埔玩家分析

屌啱啱唔小心開錯咗吹水台sor

屌而家又開錯時事台
admin 由佢啦, 唔該

注意天氣 補充水份
聽日大埔見

聽日去大埔行街! 記得帶定兩個包呀

光復香港 時代革命

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

推

廣福道同一田對出都唔適合嘅話？
大埔仲有邊度打怪比較適合？
狗屋附近d路都好窄

唔好意思，借個位

我覺得一田好過廣福道
起碼無制高點比怪set

大埔超級城加裝咗好多cctv，
手足記得好好保護自己
提提你，大埔超級城又係新鴻基的

屌老母

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

上次撤退有好多巴打走入去，然後好似話入面有狗，之後大家衝返晒出黎
大家唔好再犯同樣既錯誤啦

屌個post咁少人
幫手推啦

堅有狗?